8號波快d叫外賣

做死班外賣仔 睇人仆街最開心

無風無雨喎
咪盞俾外賣仔恥笑番轉頭